hi 淡友(950)

誤中1001

大戶發達十倍無敵神牛
66854 收回價27250
精選八倍無敵靚牛
65334 收回價27200
穩陣五倍無敵正牛
58594 收回價26200

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕

（結算價－行使價）/ 換股比率

熊證的剩餘價值為﹕

（行使價－結算價）/ 換股比率

若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。

剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

沽咗好多27000細期

美帝棍落完又棍升 想入市都唔係咁易

Hsi ig棍升

今日睇到d野
想知再講

想g

牛gel

唔好講

淨係話我知就ok

100倍極牛星期一準備收錢

腩仔今次賭邊面

死硬

巴打我知你睇到咩

想G

驚驚地

唔驚！

[size=１]打靶都有錢收架[/size=１]

牛軍呢 沙空伸買牛抵撚死啦

有幾錢收

聽日千升

牛軍未驚過

期指又跌
夜期又跌
星期一又跌
牛軍玩完

monday 多數升

正常牛軍都唔會270以上重注啦

有名你叫升期一, 日日都跌呀唔通低B

升期二，升期三，升期四，升期五

唔好同trend 作對啦

熊過
好撚驚

正確

星期一會千升 因為我買左牛

不過 現在全玩完了

留名等笑9傻淡

留名

空倉過最安全

就係到左升軌底
彈機率好高

升撚到On9

黑期都ON9 國指無啦啦升番DH 再落番去

如果避險又點解釋日yen插pk

獨有指標

屌

做淡慘過做雞啊

夜期一開 即刻補返裂口，直上太空

熊軍又縮返入屎眼

🚀🚀🚀🚀🚀🚀

升

直腸入面好臭

20點究極裂口

Hi

咁早gel

巴打你都幾燈下

星期一 一開直接打啦，縮都無得比你縮

再多4名防暴有病徵
千升

錯過左個跌浪

等位入正股

星期一升返四千點賀一賀佢

放期升到收唔到制

中國稅則委公佈第二批對美加徵關稅商品排除清單2月28日起實施

Rip 熊仔

歐洲d數據都幾靚仔

熊仔尾班船 錯過左嘅有機會了

你睇升

仆街了
夜期升=開市...

支共要收淡友皮

你知唔知個清單係咩來

望清楚先腳震 （醫療用品來）

但金價上年已經係咁狂升
之後hsi 仍然高見290

所以我唔覺會有咩特別

經濟我唔係好熟

但如果股市係好易揾錢

可以直接炒股，洗乜買黃金

買熊日日賺

立即PUT番兩張保平安

快d 升啦

棍牛黎喇終於

但你依個係非黑即白既logic

上年都係金股齊升，美股狂創新高
依樣野我覺得同資產配置有關，例如一半股一半金，咁無事就食股升幅同時金又唔會大跌，而有事都仲有金頂住

又有啲道理

我再研究先

🚀

未學外滙

最近學下睇埋金同原材料

周線穿左20ma
下星期仍然睇跌

呢排期真係開相反

下星期高開追沽 睇落到265
如果低開就追牛 預計272-275上落 然後就追熊追到265先收手

升60 點，升上火星

牛軍全都完了

星期一 升期一

爆升

金債股一齊升係咩玩法

Molamola 激彈

牛軍出黎開P啦喂

星期一千升日，牛gellllllllllll

低調

千升

殺哂d 熊仔

千升了

咁早升

好驚，今晚美股兇多吉少

準備加碼重牛

All in左熊

輸埋唔玩啦，換人吧

本身沽食百幾點
貪心加沽夾撚走大半profit

想賺多少少/打靶就唔玩
日日睇睇到神經緊張

輸晒啲身家了，返工對沖罷了

唔好嚇我！收市全部身家，入晒熊

真曼巴最近唔順?
之前明明見你仲幾OK

出面差到咁 我真係隨時比人炒
但係個市又跌唔落去

唔順咗好耐

都就畀人炒

收手專心返工啦
夜期低位爆上嚟成百點，牛撚到仆街

今日老細喺度講咩開源節流
又叫我哋班細嘅寫下平時返工有咩做

放緊無薪假

好撚彩空倉過

背叛熊軍

星期一高開入平熊

救救牛軍

其實再複雜啲唔只貴金屬，其他商品都要研究

升快d 得唔得

唔玩長線...唔會知邊個笑到最後架...
賭博投機投資...大家考慮清楚自己想點啦...

唔建議你呢刻學
只會distract同浪費你深造最有用既野既時間

美股一開坐火箭

好彩空空哈

牛過
星期一等收$

夜期做乜又跌

期啦
正股得美團同藥股值得買
公用股就唔洗理 你都係食息

夾夾沽

怪獸巴 隻巴巴唔郁既 幾蚊上落

點睇下面個裂口

個勢似乎補硬。。。250ma穿，0.618唔穿，上面橫行幾支棍都幾難搞喎

媽媽有業績支持
比起外賣仔同蕉蕉 個價好似抵買d

你如果唔係全倉，咪等大跌執平貨溝囉
今日唔知聽日事，可能過左依關、調整完又十年大牛市都唔奇
加上唔好忘記仲有通漲.........

Btw 其實你有工返，240k正股根本唔係乜野，我覺得唔駛理

寫買入價出來研討下
講 profit 冇乜意思

係邊

長線擺357年

未係時候爆
但長線會升
一定入恒指
同美團一樣
但巴巴唔會落40蚊比你掃

冇你想像中咁易爆

又夾淡友

講真其實明知中國一定收皮
allin遠熊點輸
放水最多咪升dd/頂住

牛軍gel得

利申利申+左短炒
上番去先-

熊仔玩完

有冇巴打知改名正常d人係咪唔會check番你以前咩名

起底

有 指定動作黎
但有改名轉運既都市傳說

當年我都改過名

我諗社巴會熟啲

台灣面對個重要問題係
- 國際唔承認

只要唔諗住打出國際, 佢仲係有能力自給自足到
某程度上係生活得比較愉快 (但就未必有錢去高端國家旅遊消費)

91813

支爆美國應該都難逃一劫？

熊軍上定ifc

夜期發生咩事？星期一諗住高開800點？

+個80幾都想燈

應該唔會升咁多但感覺星期一會升少少之後繼續落

熊軍就好似3萬隻狗咁

肯定係啦

要等多至少半代人先等得到班大中華膠死哂

佢地自己老師都失業率高
考公務員要放棄其他國藉
文科仔食屎

美期想點玩

爆升please

升撚到on9

美國將按人權民主法案對港首次年檢 促制裁縱容警暴港官

美國政府即將按《香港人權與民主法案》的規定，進行香港自治狀況的首次年檢。

仆街 訓撚左兩個鐘 升撚左百鳩幾點

好撚想死

升期一高開再熊

美債跌番晒
牛軍gel

牛三重臨

夜期升災

唉 早知加溝

星期一準備升災

今日追熊d傻仔再見

有無牛仔可以安慰下熊仔？

幾耐冇試過夜晚升

你唔係28000 +5咩

牛仔今日死晒喇，輪到熊仔啦

轉左好耐喇師兄
幾個交易日都過左

踩住熊仔屍既感覺係唔係好正？

琴晚冇熊過就跌
今晚熊過就升joy

唉

夜期本身就唔計, 仲要星期五既夜期

有潛質喎ching

認真㗎

其實你驚乜

熊真係要驚
未見過道指連跌2日

屌 錢黎架 仆街

不過而家只係夠錢hold 兩張

笑左

只要有信念牛軍就會贏最多都係輸撚晒乜都無

難啲喎

美女仲跌緊

好過賭大細
60萬正股賺錢唔難

你講去 4次旅行?

每張大期輸佐 2000 幾點

cls 2000點

又開始暴跌

屌 都係求個安慰姐.

引夠牛

唉 真係要抖抖
食下花生算...

賭錢都可以賭細期, 做乜要用大期賭

呢兩日贏番廿個

都諗下 應該要收一收

師兄好似睇得好化
想問股齡幾大？

巴打

人生太短 出手要更大

agger 琴晚以為今日股災，點知起身再比埋位熊軍沽

就算乜股都唔識睇
求鳩其攞60萬買妖股匯豐
一年都有萬幾蚊息了

4個月

三個月600k 生 100k

跟過五斗巴就一日千里

真係唔一定賭錢先可以發達
唔熟就唔好玩咁大了

但巴打講邊d正股先 大藍籌個堆?
遇到跌市真係5%都難賺

我次次都係睇大市加個股圖搵低位買，重要係搵好穩陣又有息個d先敢買 好似之前$59買941 坐到10%已經好難得

你講到咁易有冇心得分享

我都唔覺得係咁易

哇哇哇 夜期！！！

睇下隻金好過啦

d金好升得，牛軍老危

呢期多人結婚姐

應該係你叫咗媽媽賣晒d金先搞成咁

好似係

巴打你睇幾時再買？
2萬7邊我會想入30%先 睇定d再向上/下溝

我每次都用唔晒筆錢就升咗，然後就唔敢加注

結果有幾十萬都係用得十幾萬 賺好少

飲水睇到噴咗出嚟

台上 1分鐘
台下 10年功

邊有咁容易

有幾隻想入，驚佢落唔到我個價就升

又驚早咗入賺少咗 我唔介意夾，係錢唔多怕冇咗好d位

師兄 簡單講 50萬 星期一買咩好？

2800

屌你咩

咁惡
對唔住囉
唔通叫你買利物浦咩

每500點買一注，一定贏

又有息

不過我錢少做唔到

1810 13好大沽壓

標普警告疫情或導致內銀可疑貸款率急升近1倍

止唔止1倍

唔好掂中國金融股是常識

內險唔認同

315, 267

下星期開始期結
唔好亂操作

手動月供啦屌

富貴險中求

講下睇法
點解要買
咪點叫交流

66854，50萬變500萬

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕

（結算價－行使價）/ 換股比率

熊證的剩餘價值為﹕

（行使價－結算價）/ 換股比率

若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。

剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

講真其實買2800有咩問題
好過你買7500/7200喎
升就齊齊有錢賺
你鍾意平倉止賺落袋又得
跌你都可以鳩fingfing 坐喺度收息
仲有大把人陪你守蟹貨
等到番家鄉先放
到時股價冇蝕 中途仲有息喎
都未計你可以向下溝 無打靶無期限
短炒又得 長揸又得
屌我做咩 我有邊句講錯

買利記

2月期結3萬點ok？

其實無錯

巴打有錢齊齊搵

唔知咩黎
不如買利物浦啦
遲d仲有幾場對魚腩

咁你屌我做咩
2800又唔會無啦啦停牌
又大成交
鳩坐仲有息收

其實做牛軍真係好過做熊軍

3萬點有20倍，50萬變1000萬

STONKS ONLY GO UP

星期一仲買唔買得切

要睇下大戶會唔會收埋唔比人做交易喎

早兩日見

哇美女勁大沽壓

牛軍安心過週末，星期一爆升殺熊

若要生活好

3918
呢隻股主要係跟金既走勢
會較為被動

而家黎講會係一個重要既位
事關10.74 已經係前底..
20MA 略斜
似乎沽壓頗重

睇下星期會唔會係10.7 - 10.8 左右有冇大成交向下突破
現階段唔宜沾手

2313
睇月線同週線都見到買既動力明顥弱左好多

日線仲有幾日支陰燭好大
貼返102 左右入去刷range還可以

669
圖表冇咩問題..
不過音樂椅唔知幾時會完
我唔覺呢隻野業績可以撐得起而家個價

條友真係唔識嫁哦

有無ching 睇得明永義入股千年老千股616係咩玩法

想買下5G 概念股
睇好前景
中國鐵塔同中興尼兩個股點睇
中興尼排升太高同比美國做過，就唔系咁想入
咁鐵塔建唔建議買

師兄今個豬幾多

315 267 呢啲真係圖都唔洗睇

咩輸呀 呢d叫坐貨！！

巴打最近湊仔點呀

3918 唔係賭股咩

我唔係質疑你眼光，但你依家講3個月變2倍會唔會誇左啲
即係一年16倍喎

你想買5G
鐵塔唔建議

我寧願買2342 6869 起碼佢上升空間大啲

跟彪哥隨時一個月都有16倍啦

股災

美股跌撚完未

壓彈弓

慘呀

冇街去呀佢地

我都開唔捉工

係喎

牛爆了....

下星期我要拎返屬於我嘅野

加油

290頂住啦

G持

跌小小咋嘛 溝貨機會喎

大獲了
甲骨文

談笑間牛軍灰飛煙滅

比熊軍笑一兩日又有咩所謂喎

遙想牛軍當年，股市初升了，雄姿英發。
羽扇綸巾，談笑間，好友灰飛煙滅。

好詩 可為此詩起名？

一日未食糊都唔好gel住

庖丁解牛

過唔到29000

熊軍gel 270!!!!
面仔都講左280入7500

Goldman Sachs 好似比人罰左3.3b

即穿....

美股290就真係鑽石底啦，仲硬過我碌9

牛軍呢.
又落地獄啦
今晚請你食個2000點終極千跌

屌，一打完穿左

......

正

柒撚到

牛gel得太早啦

唉屌15分鐘輸幾千唔撚驚

巴打係有d料

美股一陣就上返啦 驚西咩

領軍了？

一字記之曰：溝！

頂住呀

收到風？

諗緊咁玩

XLP Now 64.5

今日開以下選項

SP 64.0 28/2 0.23 USD (23USD)
SP 63.0 13/3 0.27 USD (27USD)
SP 62.5 27/3 0.36 USD (36USD)
SP 61.5 2/5 0.52 USD (52USD)
TOTAL 收138 USD
COST 25800

當接左一隻後即刻開SC~

牛軍又發咗埸夢

自己打開3X期指...睇到啦

似有大單野 可能開戰

道指個勢想千跌咁款

美金終於跌，升旗一SING DUCK

夜期咁硬淨呀

咁早跌 一陣就v彈

美元升金升實有事

美金跌

我輸哂了，冇得領軍，只提供資訊

其實伊朗果邊都踩到上心口
仲唔撚打

暴升

應該唔會，夜期無乜料到

沽定等發達

牛得

on9 一睇就知係因此陳蕾氏的申吟啦

雖然美女閃崩
但夜期只係低水50
好硬淨,唔通等埋期結過後先黎料?

200點叫閃崩

你識唔識㗎，股災啊

10點1棍
20點一大棍
50點股災
100點核爆

你識唔識架 50點已經係閃崩喇
200點係霹靂無敵末日黑天鵝崩盤

800點呢？

唉硬到咁通常星期一都千升

世界末日

short put 左6/3 TLT 146.0

升返上去

做人有幻想係好事

期指郁都唔郁

又跌
Party係咪開完

夜期強過老美

好彩！星期一等收熊錢沖呀！

期指獨立??

牛哈哈

睇嚟港元又爆 星期一可能真高開5-600

牛軍反攻

跌5-600？

未，千升

真升 實有事先咁硬

笑撚左 夜期仲升緊 牛到仆街呀

最好老美暴跌拉低啲港女

拉唔低 睇下星期六日實出利好大消息先硬到咁

無事啦

港女勁呀，呢排又唔跟阿爺又唔跟老美

仆街又要高J

港女又玩獨立

對上一次美元大跌 1/31 道指跌左600點
加上前一兩日 無乜乜閃跌
加上金價升
總覺得有啲咩準備發生

狂呼我大能牛市!!!!

港女 平衡時空

閉嘴啦 操你媽b 熊軍會戰勝歸來

但港股adr又唔郁 會唔會純粹期指低水升番

仲有人睇adr㗎咩

打仗未 好悶

無參考價值

[member夜期好硬[/member]

但點解美女今晚跌咁多
係咪侵又講野

Pmi?

難d

等睇戲

穿

美股係咪要避

美股崩盤夜期唔撚跌cls

夜期硬到
+得
等陣美股v
佢爆升

就快穿啦喎

想升定想跌

打和

已經再加左5張

巴打sick玩

all in 牛

有冇咩5g 股既ideas number, 鐵塔我都同意，太大隻好難郁

隊深啲唔該

美股自己隊有鬼用

夜期壓緊彈弓一陣就爆升收錢

十點都係錢呀

真
想加+

期結呀

spce 10股賺幾多

今晚美股似V彈格
啲金都隊番落去

18入34放 總共賺160
本身諗著挨到ER
但呢幾時升得太誇張 當佢chok走算

有邊日跌係唔V

PTU巴
金ETF (IAU)都係買咗10股 佢隊深啲
我會加多少少

我信trump大選前會唱好經濟
唔會諗著休克療法做調整掛

升爆佢

重倉tqqq 好撚淆阿屌

我 TG

+過夜到星期1會晤會危險
想訓

咁多人睇會反彈..
等睇一陣級級跌
最後跌2000

有你呢句就放心

你地兩個都燈到爆

牛牛哈

熊過左

唉屌qq熊過

早啲訓啦次次過weekend睇嚟都無分別，星期一先算
同埋美股咁撚硬，隨時星期一晚就一野抽返哂

點解夜期仲可以升

因為熊船重

港女世界第一

美期都幾易玩
+就得

牛仔500點內有2700張 熊得一條277熊柱

本來諗住29000 +1

+得
不過好似恆期水位多d

又Dh

星期1會唔會裂口高開

今晚港女好high🥳

星期一又好多牛仔死亡

巴打平行時空？

想反燈牛姐 牛軍手足黎

傻淡

做淡慘過做雞 永遠無錯

升埋上去 比我走得唔得

尾市入熊畀我走得唔得

咪大跌左兩次比你走

咩叫尾市入

就完場 留唔留？

屌你熊啊
咩叫熊啊
凌晨3點叫我點賣啊

啊！！！！！

屌你好盞鬼 隔離美股輸到我仆街過黎笑左

有咩咁盞鬼

祈求天父做一星期好人
賜我千跌日
跌落兩萬六

邊間教會

道指28920
上唔番290

星期一殺落27000

綠燈點殺落？

星期一起碼高開300

Feel到星期一開市會跌一二百

Feel到星期一開市會跌一二千

夠啦打穿288 就得

夠喇收手喇，股市唔係買大細，當佢賭博咁玩結果只有一個

cls

做乜鳩

巴打唔好炒股喇，作詞好過
祈求天父做日星k 好人

畀人凌晨3點問你走唔走熊真係想斬人

十分鐘唔夠

望梅止渴呀嘛講左當走左

金價1640美元
原來破哂高位
股金債都高位
好癲

喂依家入牛好唔好？見+80咗好耐

恒指個圖未算差
月線仍然係陽燭
不過週線range 岩岩補左裂口
然後出左個range
28055 >>> 27044
下星期低27264

下星期係呢個位上同下開係重點

星期六/日一個消息都唔同玩法啦，trump/國家隊出一次聲咩圖表都係假，QE前既時代圖表先有參考價值

係咪準備千升？

真係一個消息 唔怪得尋晚夜期唔跟跌

想問最遠既牛有史以黎一手幾錢? 6000蚊?

又托市 屌

唔係咩

+左星期1 273彈上去個下走唔走好

下星期可能一個大降準
千升

政府都企係牛軍個邊

政府當然係牛軍
上證深證勁到個個春江鴨出晒黎
唔通宜家先黎收水去槓桿咩

走乜鬼一齊贏錢錢啦喂

如果大彈真係走完再+算

死啦，千跌

歷史上未試過 未牛三先就入熊市

夜期買左成手long call...
星期一裂口低開就仆街了

沒事兒

Weekend =rubbish
weekend-410
星期一開市weekend +300
一朝彈700點

淡友贏唔到錢咪沽weekend黎獲取下快感即係等於打親架都輸既人咪係街邊烚下細佬以為自己好好打咁咯

英雄所見略同

試下打靶先

利申 牛過

跌個幾十點就問乜野事

上兩個星期

而家對於weekend
膠都廢事比
升/跌2千會望下既

牛3應該係中國版QE大放水，之後貿易戰升級變熱核戰，恆指由零點開始

諗起就嬲，25800個下真係飛機都打晒出嚟仆街，星期一抵開再升返，直上28000

呢2個星期
股債金齊齊升
痴撚哂線

但周線有20ma頂住
唔知突唔突破到

每年都有幾個浪
依家個位去到中間加個市好chok
依家學識比d耐心
等低位入貨

除淨日前買仲要派息日後一個星期內應該收到
但買5號冇咩意思喎，賺息蝕價有閪用咩

今時今日仲有咩股可以穩賺？

識買架係買tsla
一個月升左double

標準新手膠問...
投資乜乜乜做生意乜乜乜包你賺架?
神棍同你講種金包賺你種唔種?

咁我都係做返定期算啦 多謝

你囉埋息，擺3個月升返$60，再放都好啊

咁樂觀
收完息陰跌到16年個底$45個可能性呢
45/56.65 * 70 = 55.6045895852
跌返15萬

all in 3690
好快變140萬hkd

依家入金好唔好一筆過？還是分幾注？

楓葉金幣ok?

邊度有得種
想種100萬

Ok give me money me help u

比住20萬你先
媽咪話出街唔好咁易信人

你媽其實講得啱 但種講求神心 得20萬金神會唔理你 加上你識我咁耐都知我為人無可能呃你 咁啦 50萬真係最低度 再少真係幫你唔到

咁好啦 種住50萬先

我記得你早輪係度推過一隻藥股, 依家點睇

唔會再升啦3690.最高衹會升到104.

依家仲全副身家做定期好危險喎

咪升緊

又想對賭？

肯定會上返107

說好上250的9988跌到七彩喎

我就來要上IFC

巴打隻9988比你燈死左wor

打少左
係25.0

入左正股未

203-205先啦 呢個勢

咁700呢？

唔入呢d操控恆指工具

正股驚西

9988上$700
700上$9988

比你阻止左

700星期一係咪爆上

佢爆上嘅話其他都會跟上

700比hsi減佢成份指數喎

美料華購農產品難達標 或加關稅

中國能否如期落實中美首階段貿易協議成疑問。美國農業部最新估計，中方將會在今年9月底前增購39億美元（303.74億港元）農產品，較中方承諾全年增購125億美元（973.5億港元）的農產品有相當距離。美國農業部長珀杜（Sonny Perdue）警告，一旦中方沒有履行協議，購買更多美國產品，美國或會加徵更多關稅。

星期一千跌

9月，中國過到九月先算啦

去唔到

定期都危險咁嗰啲高息高風險嘅金融產品點算..
你話銀行執笠? 大把人過百萬做緊定期..
對我嚟講起馬有50萬政府保障先..
如果唔做定期, 請教吓有咩最穩陣呢

除淨會係股價扣.
收左息係個價冇左
你知道嗎~?

星期一 實跌到仆街了

未來幾年大貓張成績表都唔慌好睇
重組三年

如果股市樓市大跌 你又拎唔到舊錢出來執平貨

我想開個勭股 account, 睇岩一隻股

香港人..真係好多好有錢㗎（窮人更多）..排隊搶貨都未輪到我啦

ig跌乜

我平倉咋 冇事

大陸感染數又創新低

元氣在不在？

想買 plus 500 個黃金交易

點睇如果財政預算話幫租戶減租的話
地產股應該有得炒吓?

個個星期六日都係咁
之後星期一就升番

無事啦疫症完左啦

聽朝先再睇啦

聽日一開應該裂口跌700

Ig跌咩

何出此言

比我隻熊走啊

比我隻牛走啊

佢日日都咁講，唔洗理

點解不停有人沽ig 有冇人可以解釋下🤔

牛軍集合 聽日數錢

日韓意大爆發，星期五美股爆drop, 聽日點解升？

出少句聲啦

頂，你出小句聲好唔好

今次豬啦

製造恐慌

聽日99% 跌到仆街
牛軍真係跳得

有埋溫妮加持
無700 都500 啦

洗唔洗咁早燈啊清

大家就會諗係時候返彈追揸

暴drop

你睇下樓上邊個出post

無人撐我撐你呀，聽日牛軍齊齊數錢

又燈 姐係一高開即熊

星期五夜期升到上天 你地唔講？

老老實實聽日仲跌就會直接穿26800

升？睇過？邊撚到升

怒升80大點

睇下現貨幾多 低水黎

但日市期間期keep住低水80-100點
計番的話其實升左差不多80點

牛熊價計期架

咁多新手
熊市來了

想問下邊隻股係穩賺最好一年30%回報左右就ok

tesla

咁少
至少50%一年啦

龍市
準備三月上二幻發
4月上三幻

中國疫情爆發就升
疫情受控就跌

唉 要 all in gold 了

上面話爆發again

成班傻仔又牛又熊咁
聽日平開
界內證又嬴

開始覺得上年個超遠價外LC金。。。

因為老千港股跟阿爺 千升 通通要買起

韓國消息之後ig仲升左幾點
驚乜

新年後大陸停哂工
香港失業率上升，市面冷清
照升2000點

好似夾硬復工左啦

LC $500 一盒

唔好提 我本身都想分注入微型黃金期貨 但手續費太貴（12.5usd每邊每張)
如果買遠期又貴現價太多

之後唯有分注入2840，點知一入就見底
完全未有夠貨就爆上

唉

買bitcoin 避險

都有錢賺啦

無意思 依注目的都唔係為賺錢 一來就算升一倍都唔會放
二來你要計埋啲正股跌到七彩

另類對沖?....

上返一萬好貴，之前仲係4000

我其實上年你一講就即刻去研究點做
但實在無乜好做法，本身買實金一定最好
但實物始終難處理，之後搞下搞下最後入得少少2840.....

吓 跟左你9988喎

47060 想輸都難

淡友

我諗依家再買都唔怕遲嘅

利申: 都係得少少2840, 早兩個禮拜買

水泥gel

聽日又諗住升幾多點啊

點解唔金cfd

利申：cfd撚

個個睇淡，大戶會俾錢大家賺

同早兩個星期一模一樣，個個都覺得嚟緊會跌翻落25,000幾，係咪真係咁好

聽日即刻9衝去入實金

其實依家目的唔係賺錢，而係避險
我唔care依家入完即大跌，反正金長遠都係升，跌可再入

買撚左成手long call

升緊喎 巴打聽日起身買樓啦

邊度升緊

Ps兩星期前做淡
慘過做雞

升就賺錢
跌就溝貨

有燈神買升
入左熊既真係想輸都難

係人都知26號財政預算案一定差，其實要反映到都反映晒，但係問題我覺得佢會講啲紓困措施/或者派錢，夾硬拉返高佢，27號期結，我個人認為大部份做淡倉比較多，但係如果轉倉都係前兩日已經開始轉啦，睇嚟都係要睇三月

我岩岩先諗緊黃金期貨
但槓桿太大

休息佐 2日, 係時候研究下下星期個市點行

隨巴點睇財政預算案同期結日？

確診人數

而家老母麵好似失蹤左，熊軍真係穩贏

如果跌穿268 261我真係唔識玩了

268都穿261就好危，睇埋外圍 280似最後煙花，之前上280真係太誇張

呢幾日已經話咗比大家知呀爺冇事，唔等於港女冇事

睇翻圖先

微型黃金期貨ok既，每點1美金
即係一張總值係1.64萬美金＝12.7萬港幣左右

你果注係買正股定工具

但我睇真底係248

聽日高開即走

正股

拉高先插

睇咁遠冇意思既，下星期上得返重有救

但真係穿261會好大鑊 你諗下前底係大手買上黎，咁短時間都散唔到貨，散戶又唔敢買，沽得穿落去即係好友大戶都要撤退，咁真係睇248

星期1降準咩
賺500點有冇咩問題
唔貪心

你岩，下星期一係決戰日

有冇邊日可以睇返

星期五已經傳緊爺閪會放水

果晚幾刻
本身想 27250 平
但一路唔到價
Set 佐 0230 起身睇咩環境, 結果起唔到身

熊軍已上ifc

星期一99% 跌到仆街

280個下就上晒啦 重有熊軍咩？

又多26隻狗要隔離，星期一點慶祝好

但咁既時勢其實唔睇淡先唔正常囉
我都係睇淡不過唔做淡咁解

保留購買力等執平貨

你依個係技術分析
理性分析係要避險

咁又係
但個市都cls

你啱

比我就唔會268call 依啲市要call起碼落到前底先好做
理性咁睇，依啲市大升一定唔會，升都係挾淡，但大跌就隨時無底深潭

閪市 美市都閪 睇緊台市

單一資金硬托
好快冧到仆街

19:54【习近平：加大宏观政策调节力度 适时出台新的政策措施】财联社2月23日讯，习近平强调，积极的财政政策要更加积极有为，继续研究出台阶段性、有针对性的减税降费政策，帮助中小微企业渡过难关。稳健的货币政策要更加注重灵活适度，用好已有金融支持政策，适时出台新的政策措施。(来自财联社APP)

牛gel

俾你燈一燈 幾好既消息 都變壞

道理當然係有，如果係其他野升得急我都唔會追
但實金依類最後保命裝置，早追好過遲

我2840就係因為等佢跌結果入得咁少

燈撚到仆街

收手啦

重熊報到

搵好地方未？

巴打聽日開市即走啦
走到既話

你燈撚夠未啊
重牛啊仆街

大俠饒命

大不了未上ifc睇風景

聽朝不問價入手
每跌500點溝多注
本多終勝

全國零確診 真係點肉酸都要拉個市上去 啲人唔復工中共會收皮

聽日開市
肯定牛仔死好多

聽日應該係，開市前公佈只得湖北有人確診

仲有冇牛軍係度

熊出沒

場外淡風勁到

Btw,牛軍大將軍喺邊？

有，急不及待聽日收錢

又要暴救

仆街
聽日千升

夜期暴跌

無開wor

今日都有夜期

佢應該豬到傻左

出去睇下條街再睇下個市，真係咪再諗港股係自由市場

我都+左
利申從來唔燈

你依家係燈自己唔燈呀

收到風 聽日千跌

燈力倍大器

早d訓
聽朝上刑場都精神d

聽朝920 IFC

期指幾時轉燈啊

聽晚

咁就閪啦

聽朝260 confirmed

連登吹大風話跌 就會升
連登吹大風話升 就會跌

上星期一 7:00 ig a50-250點
之後到升

咩app來

我就熊倉
但都冇穩贏既信心
講真其實我上星期五晚想平倉, 不過訓著佐......

頭先望佐幾隻股, 大概諗好聽日部署

聽日會升 咁肯定？

等市場比答案
判斷唔到

我上星期五晚想平倉純粹係因為賺過唔想 take risk
27700 點沽落來, 乜都賺過, 何必去咁盡

你阿爺講到明會出手控制住個市

有料就唔洗出口術
講出來純粹想恐嚇人叫人唔好沽空

就好似64 出坦克
唔聲唔聲先嚇你一驚
講到出來就好明顯信心唔係十足

之後唔知 但聽日一定升完比我走先

掛

收到大戶風 聽日千升日

利申: 9 up

低開500再升1500

過完個輕鬆週末，聽日又數錢

你地無市都吹到咁多頁

升定跌都可以吹半日

講咁多都唔及你一句

你返嚟啦

追返post淡友好high

你都痴痴地線

揸住熊果d 聽日真係諗定收錢

期指+緊80

頂27700
底27300
400點上落
劇本已經寫好
星期二穿27300去27000
星期三財政預算案難講

咁聽日呢？

夜晚ig暴跌

真你股災

千跌，美期

ig 算跌得少
不過開市跌先甘

美女搞咩

跌多d跌到佢出程式沽盤

美期咩事

270牛

升咗70點 牛軍等贏

千升呀屌你

我重牛架

直落260 牛軍再見

Yeah 道期
700 點

美股同港股冇關係 繼續千升

港女次次都係
升又唔跟升
跌就跟到足一足

唔好開市得唔得

無錯

食定早餐等出糧

不過估今個星期唔跌得多
始終期結關係
但仍然覺得會試多次260

咩事

道期無啦啦裂口成300 點好誇張下
應該真係有野

Ig都係跌250左右
但呢個己包埋星期五美女跌左200點

大陸依加比沽空返未？

其實都預左跌到仆街啦
咁多燈神

等陣日經開巿應該有方向

無事信政府唔驚

等睇牛仔開市走牛入熊再一個千升玩鳩人

仲有一陣爺西又會救市，驚西咩

千跌都來緊😅😅😅😅😅

爺閪係全球唯一控制到疫情既國家 仲有大量藥醫

期都係272姐
唔算跌我得多
一陣就返cup
牛gel

今日日本假期唔開
避左

入熊上車

千升 唔駛諗 假象黎

牛軍未到9:30 應該死一大半啦

溝+定點好

歐美日韓跌，爺閪升，港女平手

一定追熊啦 如果要翻身

熊軍數錢啦

冷靜啲，咪咁快 Gel 定

好... 不問價熊

咁多位 即係咁 唔係話我尻屎 280叫大家入7500係咪勁先！！！！

ig 270好硬
冇事既

雜總話唔可以跌就唔可以跌
千升

咪玩啦 睇定d
爺閪一托就玩完
做淡慘過做雞

正呀

開市同我一棍插落去270

有冇人270入牛博彈
好似值博率幾高

咪亂跟風

你大把錢輸咪入牛囉

巴打270係咪底

穿左270應該就去258

大家放心
有燈神睇升，牛軍一日抬唔起頭

依家外圍環境氣氛咁 美股道期都插
無咩利好消息會升喎

爺閪夠無可能唔跌啦

到底點解個個星期1都升就係今日跌
連登大船真係不了

有IFC咁高

笑撚死

呢啲位加咪正囉，星期五加太心急啦

開市入熊
寧高追 勿錯邊

食糊喇 共匪隨時暴力救市 呢班仆街好撚茅既 鍾意玩彈弓手

熊gel

開市即穿27000
大量牛仔屍橫遍野

冇事啦
上緊啦

多謝你睇升 遲啲搞翻個溫妮指數

啲金岩岩爆升
再急插
呢2日股市應該未大跌

上星期有ching話掂一掂2幻8殺咗熊就會倒跌
真心有料

咪燈喇

呢次輸在大船
以後出左大船先做對家

熊軍好朋友

大船都要有你呢個專業領航員先成事既

反手記得通知聲 請食飯

本身唔信 原來真係有人可以燈到咁

All in 7568

最近有留意金
宜家係升佐 2.4% 再回吐 1%

掂到270一野推落去重牛

今日期指會唔會穿270?

穿硬 放心

唔好嚇我

熊軍排好隊未 一間逐個逐個跳 唔好爭

溫巴好撚勁

放心
溫妮

有佢做牛
做熊果d 真係訓係度都收錢

我都要溝 開市死貓彈就走左先
落多d再call

睇嚟巴打好重倉

今日比位我走+
以後牛熊期指都唔玩
休息1個月

你咁燈
點會比位你

成堆牛倉
又要默哀

股災啦

平完倉通知我地得唔得？

期指競價27188wor

吓。牛軍

27000

-200

講個笑話比你聽
過夜牛咗果d人

今日難跌破270

期指未開呀清

呀爺話 萬大事有得頂住
相信呀爺 唔怕

哇屌股災了

裂口高開

裂口跌1600點